在這樣的一年裡，用情人節這種不浪漫的方式來表達感激之情是非常重要的。 賀曼是如何處理情人節大流行的|盧克·溫基| 2021年2月12日|Vox 
 這位42歲的歌手多年來不僅以一首又一首高居榜首的浪漫情歌送給粉絲們，還因為向他的靈魂伴侶和繆斯妻子克麗茜·泰根致敬而一次又一次登上新聞頭條。 約翰·傳奇想幫助你在這個週末變得浪漫|查莉·佩恩|021年2月11日|Essence.com 
 營銷人員也在擴大廣告信息的範圍，不僅包括浪漫伴侶。 在這個受新冠病毒影響的情人節，各大品牌都用不同的策略來吸引顧客 
 如果你的另一半已經和你住在一起了，那麼你們有可能呼吸著同樣的空氣，在所有人當中有最多的選擇來享受情人節。 如何在大流行中慶祝情人節|莎拉·凱利·沃森| 2021年2月10日|大眾科學 
 除了珠寶等象徵性的禮物，你能給某人買的最浪漫的禮物是那些能顯示你對他的投入和對他的興趣和需求的瞭解的禮物。 為任何類型的合作伙伴提供最好、最實用的情人節禮物|PopSci商務團隊|021年2月8日| 
 只刷了幾下，我就已經感受到了(基督教)新年第一天所需要的浪漫樂觀情緒。 我在猶太Tinder上的一週|Emily Shire | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 然而，我的同齡人沒有意識到——或者無法處理——拒絕是建立一段浪漫關係的必要組成部分。 隨機約炮或乾旱期:為什麼千禧一代大學約會失敗|Ellie Schaack | 2015年1月1日|每日野獸 
 我們想要一段忠誠的浪漫關係，就像我們一直想要的那樣，但有些事情阻礙了我們實現它。 隨機約炮或乾旱期:為什麼千禧一代大學約會失敗|Ellie Schaack | 2015年1月1日|每日野獸 
 不管我們多麼希望“約會”，“約會”根本不是這裡的主流浪漫文化。 隨機約炮或乾旱期:為什麼千禧一代大學約會失敗|Ellie Schaack | 2015年1月1日|每日野獸 
 在一段戀愛關係中，面臨羞辱或尷尬的可能性很大。 隨機約炮或乾旱期:為什麼千禧一代大學約會失敗|Ellie Schaack | 2015年1月1日|每日野獸 
 “他們總是這樣，”格雷斯小姐嘆了口氣，她有一種複雜的浪漫傾向，住得很緊。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 此後，他被一種浪漫的、不可抗拒的慾望攫住了，想去看獅子並射殺它，兩次逃離學校! 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 這是眾所周知的二次延伸; 這是巴黎浪漫派劍客最喜歡的把戲。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 如果她有過一段“令人驚豔的戀情”，就像更浪漫的弗洛拉所說的那樣，那就更好了。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 他的名字沒有傳說和民間傳說中常見的惡魔那麼浪漫。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克